今次Eason嘅演唱會想佢唱咩歌

媽，好難揀呀

黃金時代
我的快樂時代
與我常在
漸漸
龍舌蘭
浮誇
阿牛
十面埋伏
最佳損友
落花流水
夕陽無限好
瑪莉奧派對
時代巨輪
演唱會
打得火熱
起點. 終站
重口味
陪你渡過漫長歲月
明年今日
十年
K歌之王
黑夜不再來
富士山下

仲有好多好多……

最後當然唔少得
Lonely Christmas

希望買到飛

我有路搭

願榮光歸香港

同黑警一齊唱

東方紅
歌唱祖國
我的祖國
沒有共產黨就沒有新中國
花兒為什麼這樣紅
唱支山歌給黨聽
國際歌
映山紅

六月飛霜

why not all諗起就興奮

六月飛霜encore 我就以後都唔反佢老婆

如果這一秒鐘你跟我講從未愛我
幾岩而家香港一開頭個起因

全晚淨唱尹光，認真唱唔撚聲，唔唱自己啲歌，佢搵一場咁做，我即買，唔買切J

唱到曉飛都無用啦
都奶晒共

仲有飛賣咩.....

六月飛霜！

希望佢失聲

阿阿阿 so bad

熱帶雨林
買到飛再算